台灣youtuber煎熬弟鍾明軒又出片支持我地呀！！！！！！

去like下條片再留言講句多謝都好

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

大個仔左

HOCC man過佢好多

921 台灣大地震20周年 不如Connect下台灣

國際美人

有睇開佢
respect

佢講得好啱
很多時候，老師才是帶頭霸凌的人

唯一可以同我相提並論嘅美人

鐘明軒